**Este proyecto consta las siguientes funcionalidades.**

1. Crear noticias
2. Eliminar una noticia
3. Buscar noticias usando un valor (contenido) y el parametro por el cual se quiere buscar - IN PROGRESS
4. Calificar noticia
5. Anadir comentario a una noticia